只要將每一樣野用陰謀論去睇....

就知道支共真正目的係咩。呢個政權係痴撚線，用正常方法係了解跖到，邊諗到會對成個世界發動細菌戰咁痴線啦